[{"_id": {"$oid": "605a677858b6a1bc070542b9"}, "Datum": "23.03.2021", "Neue F\u00e4lle": "1844", "Hospitalisationen": "74", "Todesf\u00e4lle": "11"}, {"_id": {"$oid": "605b32132443b6c0d2b993e0"}, "Datum": "24.03.2021", "Neue F\u00e4lle": "2022", "Hospitalisationen": "83", "Todesf\u00e4lle": "20"}, {"_id": {"$oid": "605cae67a53d17a176fce6e6"}, "Datum": "25.03.2021", "Neue F\u00e4lle": "2046", "Hospitalisationen": "74", "Todesf\u00e4lle": "69"}, {"_id": {"$oid": "605e08d3de8527974712ee10"}, "Datum": "26.03.2021", "Neue F\u00e4lle": "2053", "Hospitalisationen": "50", "Todesf\u00e4lle": "10"}, {"_id": {"$oid": "6062bf8c88501c0a5a1e06bd"}, "Datum": "29.03.2021", "Neue F\u00e4lle": 3798.0, "Hospitalisationen": 67.0, "Todesf\u00e4lle": 14.0}, {"_id": {"$oid": "6063330b606f83cc1ef5143e"}, "Datum": "30.03.2021", "Neue F\u00e4lle": "1923", "Hospitalisationen": "76", "Todesf\u00e4lle": "19"}, {"_id": {"$oid": "6064866eb4453829facb896b"}, "Datum": "31.03.2021", "Neue F\u00e4lle": "2411", "Hospitalisationen": "78", "Todesf\u00e4lle": "14"}, {"_id": {"$oid": "6065cb56aae5bcb144832779"}, "Datum": "01.04.2021", "Neue F\u00e4lle": "1968", "Hospitalisationen": "81", "Todesf\u00e4lle": "32"}, {"_id": {"$oid": "60675fa0abc26b8e49858f88"}, "Datum": "02.04.2021", "Neue F\u00e4lle": "2250", "Hospitalisationen": "109", "Todesf\u00e4lle": "23"}, {"_id": {"$oid": "606c53c7758f7767d8aa01f6"}, "Datum": "05.04.2021", "Neue F\u00e4lle": "3192", "Hospitalisationen": "70", "Todesf\u00e4lle": "14"}, {"_id": {"$oid": "606dbca2ebf2d121fba19b78"}, "Datum": "07.04.2021", "Neue F\u00e4lle": "2301", "Hospitalisationen": "112", "Todesf\u00e4lle": "21"}, {"_id": {"$oid": "606f192010c3169b92097af9"}, "Datum": "08.04.2021", "Neue F\u00e4lle": "2449", "Hospitalisationen": "156", "Todesf\u00e4lle": "20"}, {"_id": {"$oid": "60705dc25ca97ceafa768cb3"}, "Datum": "09.04.2021", "Neue F\u00e4lle": "2519", "Hospitalisationen": "134", "Todesf\u00e4lle": "12"}, {"_id": {"$oid": "60745686224ba0159435e569"}, "Datum": "12.04.2021", "Neue F\u00e4lle": "5583", "Hospitalisationen": "146", "Todesf\u00e4lle": "16"}, {"_id": {"$oid": "6075932e57ecc63004b8564e"}, "Datum": "13.04.2021", "Neue F\u00e4lle": "2241", "Hospitalisationen": "82", "Todesf\u00e4lle": "10"}, {"_id": {"$oid": "6076eb335efc1659d88e0b27"}, "Datum": "14.04.2021", "Neue F\u00e4lle": "2601", "Hospitalisationen": "89", "Todesf\u00e4lle": "14"}, {"_id": {"$oid": "6078420caaf01d7487b58032"}, "Datum": "15.04.2021", "Neue F\u00e4lle": "2226", "Hospitalisationen": "115", "Todesf\u00e4lle": "21"}, {"_id": {"$oid": "6079a1ff37e2afae822946c3"}, "Datum": "16.04.2021", "Neue F\u00e4lle": "2205", "Hospitalisationen": "85", "Todesf\u00e4lle": "4"}, {"_id": {"$oid": "607daeeffd193d36aa5dc29e"}, "Datum": "19.04.2021", "Neue F\u00e4lle": 4905, "Hospitalisationen": 148, "Todesf\u00e4lle": 16}, {"_id": {"$oid": "607ebdeb77cf1856b0fa0e68"}, "Datum": "20.04.2021", "Neue F\u00e4lle": 2141, "Hospitalisationen": 77, "Todesf\u00e4lle": 13}, {"_id": {"$oid": "60801be3376c1e2484efd763"}, "Datum": "21.04.2021", "Neue F\u00e4lle": 2686, "Hospitalisationen": 127, "Todesf\u00e4lle": 8}, {"_id": {"$oid": "608160937b50462870fe61ec"}, "Datum": "22.04.2021", "Neue F\u00e4lle": 2265, "Hospitalisationen": 107, "Todesf\u00e4lle": 42}, {"_id": {"$oid": "6082b5cbd5a99b7a7cebd921"}, "Datum": "23.04.2021", "Neue F\u00e4lle": 2113, "Hospitalisationen": 80, "Todesf\u00e4lle": 7}, {"_id": {"$oid": "6086a706feb52c35320aceb3"}, "Datum": "26.04.2021", "Neue F\u00e4lle": 5313, "Hospitalisationen": 132, "Todesf\u00e4lle": 16}, {"_id": {"$oid": "6087fbff02294cdaccc85e56"}, "Datum": "27.04.2021", "Neue F\u00e4lle": 2135, "Hospitalisationen": 65, "Todesf\u00e4lle": 11}, {"_id": {"$oid": "60895f9c6dd12e2a644fabca"}, "Datum": "28.04.2021", "Neue F\u00e4lle": 2120, "Hospitalisationen": 104, "Todesf\u00e4lle": 19}, {"_id": {"$oid": "608aa787fe0d8996cbe1c0b4"}, "Datum": "29.04.2021", "Neue F\u00e4lle": 2066, "Hospitalisationen": 86, "Todesf\u00e4lle": 18}, {"_id": {"$oid": "608c2af16c8fd98f01bf87b7"}, "Datum": "30.04.2021", "Neue F\u00e4lle": 1831, "Hospitalisationen": 108, "Todesf\u00e4lle": 8}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c796"}, "Datum": "13.04.2021", "Neue F\u00e4lle": "2241", "Hospitalisationen": "82", "Todesf\u00e4lle": "10"}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c78e"}, "Datum": "31.03.2021", "Neue F\u00e4lle": "2411", "Hospitalisationen": "78", "Todesf\u00e4lle": "14"}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c78a"}, "Datum": "25.03.2021", "Neue F\u00e4lle": "2046", "Hospitalisationen": "74", "Todesf\u00e4lle": "69"}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c797"}, "Datum": "14.04.2021", "Neue F\u00e4lle": "2601", "Hospitalisationen": "89", "Todesf\u00e4lle": "14"}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c78f"}, "Datum": "01.04.2021", "Neue F\u00e4lle": "1968", "Hospitalisationen": "81", "Todesf\u00e4lle": "32"}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c794"}, "Datum": "09.04.2021", "Neue F\u00e4lle": "2519", "Hospitalisationen": "134", "Todesf\u00e4lle": "12"}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c788"}, "Datum": "23.03.2021", "Neue F\u00e4lle": "1844", "Hospitalisationen": "74", "Todesf\u00e4lle": "11"}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c78c"}, "Datum": "29.03.2021", "Neue F\u00e4lle": 3798.0, "Hospitalisationen": 67.0, "Todesf\u00e4lle": 14.0}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c789"}, "Datum": "24.03.2021", "Neue F\u00e4lle": "2022", "Hospitalisationen": "83", "Todesf\u00e4lle": "20"}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c790"}, "Datum": "02.04.2021", "Neue F\u00e4lle": "2250", "Hospitalisationen": "109", "Todesf\u00e4lle": "23"}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c795"}, "Datum": "12.04.2021", "Neue F\u00e4lle": "5583", "Hospitalisationen": "146", "Todesf\u00e4lle": "16"}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c7a1"}, "Datum": "28.04.2021", "Neue F\u00e4lle": 2120, "Hospitalisationen": 104, "Todesf\u00e4lle": 19}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c79a"}, "Datum": "19.04.2021", "Neue F\u00e4lle": 4905, "Hospitalisationen": 148, "Todesf\u00e4lle": 16}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c791"}, "Datum": "05.04.2021", "Neue F\u00e4lle": "3192", "Hospitalisationen": "70", "Todesf\u00e4lle": "14"}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c792"}, "Datum": "07.04.2021", "Neue F\u00e4lle": "2301", "Hospitalisationen": "112", "Todesf\u00e4lle": "21"}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c79c"}, "Datum": "21.04.2021", "Neue F\u00e4lle": 2686, "Hospitalisationen": 127, "Todesf\u00e4lle": 8}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c7a0"}, "Datum": "27.04.2021", "Neue F\u00e4lle": 2135, "Hospitalisationen": 65, "Todesf\u00e4lle": 11}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c78b"}, "Datum": "26.03.2021", "Neue F\u00e4lle": "2053", "Hospitalisationen": "50", "Todesf\u00e4lle": "10"}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c799"}, "Datum": "16.04.2021", "Neue F\u00e4lle": "2205", "Hospitalisationen": "85", "Todesf\u00e4lle": "4"}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c7a2"}, "Datum": "29.04.2021", "Neue F\u00e4lle": 2066, "Hospitalisationen": 86, "Todesf\u00e4lle": 18}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c79d"}, "Datum": "22.04.2021", "Neue F\u00e4lle": 2265, "Hospitalisationen": 107, "Todesf\u00e4lle": 42}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c79f"}, "Datum": "26.04.2021", "Neue F\u00e4lle": 5313, "Hospitalisationen": 132, "Todesf\u00e4lle": 16}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c7a3"}, "Datum": "30.04.2021", "Neue F\u00e4lle": 1831, "Hospitalisationen": 108, "Todesf\u00e4lle": 8}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c78d"}, "Datum": "30.03.2021", "Neue F\u00e4lle": "1923", "Hospitalisationen": "76", "Todesf\u00e4lle": "19"}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c793"}, "Datum": "08.04.2021", "Neue F\u00e4lle": "2449", "Hospitalisationen": "156", "Todesf\u00e4lle": "20"}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c798"}, "Datum": "15.04.2021", "Neue F\u00e4lle": "2226", "Hospitalisationen": "115", "Todesf\u00e4lle": "21"}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c79b"}, "Datum": "20.04.2021", "Neue F\u00e4lle": 2141, "Hospitalisationen": 77, "Todesf\u00e4lle": 13}, {"_id": {"$oid": "608e957c3eb6db578e58c79e"}, "Datum": "23.04.2021", "Neue F\u00e4lle": 2113, "Hospitalisationen": 80, "Todesf\u00e4lle": 7}, {"_id": {"$oid": "60900c868859c37091b2688f"}, "Datum": "03.05.2021", "Neue F\u00e4lle": 3978, "Hospitalisationen": 119, "Todesf\u00e4lle": 16}, {"_id": {"$oid": "6091483c5ff72c64d588c2e0"}, "Datum": "04.05.2021", "Neue F\u00e4lle": 1633, "Hospitalisationen": 65, "Todesf\u00e4lle": 13}, {"_id": {"$oid": "6092abf54bbf5a86d995390e"}, "Datum": "05.05.2021", "Neue F\u00e4lle": 1795, "Hospitalisationen": 113, "Todesf\u00e4lle": 13}, {"_id": {"$oid": "6093d95351585d69f1e718c3"}, "Datum": "06.05.2021", "Neue F\u00e4lle": 1687, "Hospitalisationen": 77, "Todesf\u00e4lle": 41}, {"_id": {"$oid": "60952c21b3ad8e1e64c4514b"}, "Datum": "07.05.2021", "Neue F\u00e4lle": 1546, "Hospitalisationen": 49, "Todesf\u00e4lle": 4}, {"_id": {"$oid": "60991d1ee05c2175ad38fabf"}, "Datum": "10.05.2021", "Neue F\u00e4lle": 3683, "Hospitalisationen": 89, "Todesf\u00e4lle": 15}, {"_id": {"$oid": "609a721c1438ef9d44db3bad"}, "Datum": "11.05.2021", "Neue F\u00e4lle": 1375, "Hospitalisationen": 73, "Todesf\u00e4lle": 4}, {"_id": {"$oid": "609bd68fc0d113d5a2e36b27"}, "Datum": "12.05.2021", "Neue F\u00e4lle": 1539, "Hospitalisationen": 50, "Todesf\u00e4lle": 4}, {"_id": {"$oid": "60a1171d243fd4502a5ff0c7"}, "Datum": "14.05.2021", "Neue F\u00e4lle": 2300, "Hospitalisationen": 101, "Todesf\u00e4lle": 42}, {"_id": {"$oid": "60a27d8d5b35f426e8e0fa9d"}, "Datum": "17.05.2021", "Neue F\u00e4lle": 2650, "Hospitalisationen": 60, "Todesf\u00e4lle": 8}, {"_id": {"$oid": "60a3b5b3273f1999ea7ad218"}, "Datum": "18.05.2021", "Neue F\u00e4lle": 1240, "Hospitalisationen": 71, "Todesf\u00e4lle": 10}, {"_id": {"$oid": "60a543012d1acefcfa4544b6"}, "Datum": "19.05.2021", "Neue F\u00e4lle": 1554, "Hospitalisationen": 32, "Todesf\u00e4lle": 3}, {"_id": {"$oid": "60a689f8a0388190815f0ffe"}, "Datum": "20.05.2021", "Neue F\u00e4lle": 1198, "Hospitalisationen": 54, "Todesf\u00e4lle": 16}, {"_id": {"$oid": "60a7daafe094fa8ae4d7574d"}, "Datum": "21.05.2021", "Neue F\u00e4lle": 1201, "Hospitalisationen": 49, "Todesf\u00e4lle": 10}, {"_id": {"$oid": "60acf5aad6babc25e76e5ea7"}, "Datum": "25.05.2021", "Neue F\u00e4lle": 2770, "Hospitalisationen": 80, "Todesf\u00e4lle": 13}, {"_id": {"$oid": "60ae35c30b2b4b9a583aeec2"}, "Datum": "26.05.2021", "Neue F\u00e4lle": 996, "Hospitalisationen": 45, "Todesf\u00e4lle": 2}, {"_id": {"$oid": "60afba51aec841a6893741e4"}, "Datum": "27.05.2021", "Neue F\u00e4lle": 992, "Hospitalisationen": 36, "Todesf\u00e4lle": 9}, {"_id": {"$oid": "60b1001684d4c0e38de1054c"}, "Datum": "28.05.2021", "Neue F\u00e4lle": 912, "Hospitalisationen": 36, "Todesf\u00e4lle": 3}, {"_id": {"$oid": "60b4e23d4da62364030aaaa0"}, "Datum": "31.05.2021", "Neue F\u00e4lle": 1717, "Hospitalisationen": 45, "Todesf\u00e4lle": 9}, {"_id": {"$oid": "60b61a61ac0ce43b09aff10b"}, "Datum": "01.06.2021", "Neue F\u00e4lle": 756, "Hospitalisationen": 27, "Todesf\u00e4lle": 6}, {"_id": {"$oid": "60b796e35f079cb824ef9cd2"}, "Datum": "02.06.2021", "Neue F\u00e4lle": 717, "Hospitalisationen": 22, "Todesf\u00e4lle": 0}, {"_id": {"$oid": "60b8c309a5c219f8572b05cc"}, "Datum": "03.06.2021", "Neue F\u00e4lle": 588, "Hospitalisationen": 19, "Todesf\u00e4lle": 1}, {"_id": {"$oid": "60ba0ff64e9235be7587a22c"}, "Datum": "04.06.2021", "Neue F\u00e4lle": 491, "Hospitalisationen": 16, "Todesf\u00e4lle": 3}, {"_id": {"$oid": "60be5425cc1440522b3aa3f2"}, "Datum": "07.06.2021", "Neue F\u00e4lle": 1077, "Hospitalisationen": 34, "Todesf\u00e4lle": 12}, {"_id": {"$oid": "60bf772c66581e37fdba7ef5"}, "Datum": "08.06.2021", "Neue F\u00e4lle": 429, "Hospitalisationen": 31, "Todesf\u00e4lle": 4}, {"_id": {"$oid": "60c0a8f2c5f7ff24c4eeef7e"}, "Datum": "09.06.2021", "Neue F\u00e4lle": 541, "Hospitalisationen": 32, "Todesf\u00e4lle": 7}, {"_id": {"$oid": "60c1faef38354fcea06e0220"}, "Datum": "10.06.2021", "Neue F\u00e4lle": 358, "Hospitalisationen": 18, "Todesf\u00e4lle": 6}, {"_id": {"$oid": "60c35c92357805ae585aa3e5"}, "Datum": "11.06.2021", "Neue F\u00e4lle": 354, "Hospitalisationen": 24, "Todesf\u00e4lle": 3}, {"_id": {"$oid": "60c756bd43bf9019f7d7d4a7"}, "Datum": "14.06.2021", "Neue F\u00e4lle": 684, "Hospitalisationen": 19, "Todesf\u00e4lle": 3}, {"_id": {"$oid": "60c8abdb64eb4ebc20ba08ea"}, "Datum": "15.06.2021", "Neue F\u00e4lle": 243, "Hospitalisationen": 14, "Todesf\u00e4lle": 2}, {"_id": {"$oid": "60ca11e4bad2d221cd69bc61"}, "Datum": "16.06.2021", "Neue F\u00e4lle": 282, "Hospitalisationen": 19, "Todesf\u00e4lle": 6}, {"_id": {"$oid": "60cb5192ad4263b52006532d"}, "Datum": "17.06.2021", "Neue F\u00e4lle": 194, "Hospitalisationen": 78, "Todesf\u00e4lle": 7}, {"_id": {"$oid": "60cde600bd0a7625b283cb1d"}, "Datum": "18.06.2021", "Neue F\u00e4lle": "173", "Hospitalisationen": "25", "Todesf\u00e4lle": "2"}, {"_id": {"$oid": "60f06a0d391439155ab88f6a"}, "Datum": "21.06.2021", "Neue F\u00e4lle": "364", "Hospitalisationen": "11", "Todesf\u00e4lle": "4"}, {"_id": {"$oid": "60f06a0d391439155ab88f6b"}, "Datum": "22.06.2021", "Neue F\u00e4lle": "131", "Hospitalisationen": "13", "Todesf\u00e4lle": "1"}, {"_id": {"$oid": "60f06a0d391439155ab88f6c"}, "Datum": "23.06.2021", "Neue F\u00e4lle": "152", "Hospitalisationen": "16", "Todesf\u00e4lle": "10"}, {"_id": {"$oid": "60f06a0d391439155ab88f6d"}, "Datum": "24.06.2021", "Neue F\u00e4lle": "118", "Hospitalisationen": "52", "Todesf\u00e4lle": "10"}, {"_id": {"$oid": "60f06a0d391439155ab88f6e"}, "Datum": "25.06.2021", "Neue F\u00e4lle": "109", "Hospitalisationen": "5", "Todesf\u00e4lle": "2"}, {"_id": {"$oid": "60f06a0d391439155ab88f6f"}, "Datum": "28.06.2021", "Neue F\u00e4lle": "237", "Hospitalisationen": "7", "Todesf\u00e4lle": "4"}, {"_id": {"$oid": "60f06a0d391439155ab88f70"}, "Datum": "29.06.2021", "Neue F\u00e4lle": "128", "Hospitalisationen": "8", "Todesf\u00e4lle": "2"}, {"_id": {"$oid": "60f06a0d391439155ab88f71"}, "Datum": "30.06.2021", "Neue F\u00e4lle": "126", "Hospitalisationen": "6", "Todesf\u00e4lle": "1"}, {"_id": {"$oid": "60f06a0d391439155ab88f72"}, "Datum": "01.07.2021", "Neue F\u00e4lle": "171", "Hospitalisationen": "20", "Todesf\u00e4lle": "7"}, {"_id": {"$oid": "60f06a0d391439155ab88f73"}, "Datum": "02.07.2021", "Neue F\u00e4lle": "155", "Hospitalisationen": "7", "Todesf\u00e4lle": "2"}, {"_id": {"$oid": "60f06a0d391439155ab88f74"}, "Datum": "05.07.2021", "Neue F\u00e4lle": "446", "Hospitalisationen": "7", "Todesf\u00e4lle": "4"}, {"_id": {"$oid": "60f06a0d391439155ab88f75"}, "Datum": "06.07.2021", "Neue F\u00e4lle": "271", "Hospitalisationen": "3", "Todesf\u00e4lle": "0"}, {"_id": {"$oid": "60f06a0d391439155ab88f76"}, "Datum": "07.07.2021", "Neue F\u00e4lle": "291", "Hospitalisationen": "10", "Todesf\u00e4lle": "3"}, {"_id": {"$oid": "60f06a0d391439155ab88f77"}, "Datum": "08.07.2021", "Neue F\u00e4lle": "266", "Hospitalisationen": "33", "Todesf\u00e4lle": "3"}, {"_id": {"$oid": "60f06a0d391439155ab88f78"}, "Datum": "09.07.2021", "Neue F\u00e4lle": "323", "Hospitalisationen": "6", "Todesf\u00e4lle": "1"}, {"_id": {"$oid": "60f06a0d391439155ab88f79"}, "Datum": "12.07.2021", "Neue F\u00e4lle": "818", "Hospitalisationen": "8", "Todesf\u00e4lle": "2"}, {"_id": {"$oid": "60f06a0d391439155ab88f7a"}, "Datum": "13.07.2021", "Neue F\u00e4lle": "480", "Hospitalisationen": "5", "Todesf\u00e4lle": "5"}, {"_id": {"$oid": "60f06a0d391439155ab88f7b"}, "Datum": "14.07.2021", "Neue F\u00e4lle": "526", "Hospitalisationen": "9", "Todesf\u00e4lle": "0"}, {"_id": {"$oid": "60f06a0d391439155ab88f7c"}, "Datum": "15.07.2021", "Neue F\u00e4lle": "581", "Hospitalisationen": "7", "Todesf\u00e4lle": "2"}, {"_id": {"$oid": "60f174b387325856fdf5250d"}, "Datum": "16.07.2021", "Neue F\u00e4lle": "617", "Hospitalisationen": "5", "Todesf\u00e4lle": "1"}]